屌呢個時勢仲有左膠係乜撚野事

我男朋友岩岩搭黨鐵(綠卡勿屌咁大力)
有個廢老大大聲話支那點好點好
我男朋友叫佢細聲啲 個廢老除口罩鬧9佢
仲抆埋我男朋友口罩手指指督佢個嘴
我男朋友即刻想打柒佢 點知有兩個後生仔做阻膠攬實佢
仲要我男朋友係幫個後生出頭
個後生讓左座俾個廢老既老婆 點知個廢老口噏噏喺度話咩後生學咩人講政治 我男朋友先開聲叫佢不如靜少少
仆你個街以後唔撚會再幫人出頭 出完頭仲俾人阻住晒 而家都唔知有冇中到病毒 唔撚係你出事就喺度阻撚住曬

左膠係掩飾
先血先現真身

連登都大把呢d人
-0-0

ーOーO

休班警就休班警啦
唔記得帶伸縮警棍出街咋

好彩冇郁到手 你男朋友又唔係矇曬面 blackbloc
如果出撚咗手 就算唔使坐監 官司都有排你煩

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳